其實溝女冇難度

以我嘅樣貌同身型
三爬兩撥搞掂啦
你地成班垃圾成日叫春
入黎叫聲杰哥 等我教你地啦

柒頭皮

你有女咩？

杰哥

可以教下小弟嗎

可以

杰哥
有咩高招呀香港碧咸

冇學歷唔緊要
最重要有錢
好似我咁做地盤 兩日揾一部iPhone 7

同個女仔識咗一段時間,唔算成日聯絡,傾開嗰排會keep住傾,但有時又可能一段時間冇聯絡.感覺佢好似好忙,好多時可能要等好耐先覆msg.不過最後都會覆我嘅
同佢出去食過幾次飯都好多野傾.每次約我食飯我都會請埋她,.而且每次食完都會送她返屋企.試過落雨怕我跣到佢就直接拖住我隻手.她唔開心我會主安慰她.之後仲攬住咗她.
但平時相處就無乜特別,有時會串下她,但好少主動搵我
其實係我諗多咗/佢對我有意思/玩玩下定有啲女仔對朋友真係會咁?

最重要係肯付出
好似我咁日日放工都去接女朋友收工

咁在乎做乜？人地又未係你條女
平常心

杰哥！冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人 好心你幾歲人唔好咁多性幻想

收皮啦 我靚仔過你呀

咁你三爬兩潑左未？
圖呢 ??要你攬住佢喎

SiuMa輕鬆收你皮啦

圖呀懵撚

有沒有咩意見比小弟
她9月生日
到時候買iphone做生日禮物好嗎

iPhone加pandora 就差唔多

好
明白 多謝杰哥的建議
咁而家應不應該有時約下她出黎食飯 睇下電影咁？

約下無妨
成功左記住請食飯

好既
如果約出黎
送咩禮物會比較好

送乜鳩？禮物隨心唔好送得多

我想比個女仔睇到我係好有誠意的

杰哥！杰哥不要！

咁我應該點做先好

做乜鳩 你好驚咩？

順其自然

係冧你嘅一粒糖都搞掂啦

Ching有見地

咁我應該要買咩野送比她好？

請問下你一日搵幾多
我6日先一部iphone 7 plus

計埋補水3k一日
地盤真漢子

其實講咩野先叫flirt緊 有冇例子

做邊行
我都係

釘板

唔怪得啦

巴打記得改名啊

多謝巴打提醒

唔好再咁傻用真名上連登同埋留電話啦

之前諗住冇乜所謂 點知原來大家咁癲

係網上面都唔應該亂咁留電話啦

信錯加密法 當買教訓

個個加密法係令到唔係會員嘅睇唔到你打嘅野架咋

唉 今次真係喊都無用